隱性傳播未斷 梁子超倡商場人流設限 郊外實施口罩令

梁子超又說，郊遊熱點亦可以封鎖限制人流，如果疫情在這個假期後仍未有改善，可考慮收緊戶外口罩限制措施，但承認極端措施會影響經濟民生，會有反效果。

好呀派啲死黑警吹住風咁守水塘

公屋圍村咁多人食煙聚賭唔捉?

地鐵呢

唔經商場點入港鐵
點返工阿

呢啲專家真係食死痾飯架喎
啲商場十鳩幾個出口你點count

屌 一日20幾30幾單都唔放軟手腳 仲加強打壓 日日嚇尻市民

人地就揸車，話知你點番工

屌~~你封商場囉，反正D 商場咁聽話，你搵班狗叫佢封，佢地實封架。
反正2019年果時都買晒鐵閘架啦，唔好唔用咁浪費丫嘛。

有得炒位又發達

4大撚人

請問淘大唔入商場點行去九龍灣港大果邊?

行去牛上過對面入九龍灣

agree

到時一大堆人塞住商場門口，巿民屌鳩梁子超！
商戶收入因人流管制而大減，有錢佬插鳩梁子超！

封商場

大西北，住grand yoho、瓏門嗰班，唔准經商場返屋企

交通工具幾時停止運作一個月

大把老人家入左去唔消費唔出黎抖涼避寒， 佢地塞曬d quota商場即時gg

每個商場一小隊速龍，大啲嘅商場可以多幾隻，只要佢哋係商場行行企企，一定人流大減，商場有冷暖氣，佢哋又有OT錢，雙贏。

梁子超入商場叫下個8隻字

個2商場即收啦

係都地鐵巴士限人流先

成副gear企山捉人戴口罩
諗起都覺得on9

黑警又可以呃OT